點解咁多12.8維園post

唔好洗板喇，仆街

12.8 12.8